[突發行動]cwb直落北角老廉

直落老廉要求調查黑警鄉黑
行動要有目標 冇目標就又變打沙包喇
依家後面幾萬人停喺cwb r哂頭 唔知做乜鳩

推

推 同意

向東行 快 再遲就閘

行好撚遠wo老細

答地鐵算啦

太散啦

點都好過依家幾萬人鳩fingfing呀。。。
後面d人依家真係on99冇野做棟哂喺度

上 推

去老銅 唔係就係因為算遊客區咩
幾個大商場慢慢玩啦

繼續

唔同尖沙咀 嗰次準備哂材料向遊客文宣

全部去金紫荊算啦

Push

西環準備發射催淚彈

冇問題ga, 咪搭地鐵去，又分散下，食個飯，又可以返轉頭

係 搭地鐵去都冇所謂 志在向老廉施壓

試下同周圍D人傾下計? 搵人一齊搭鐵去?
每個人都是領隊

推 兄弟爬山

要揀喇 唔好再企

遲早都打散架喇 一打咪行過去

推呀

都冇開門
聽日先啦

行過去喇 是咪on9 搭地鐵
屌你遊行老銅至上環係搭地鐵？

行喇 遊行啊 搭地鐵做咩

夠勇嘅去西邊，和理非嘅去東邊

今日都無遊行

是撚但啦 有人攰 你理得佢中間插隊 又好 搭車去又去
點都好過鳩企cwb

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

同意

一地冇開去來做咩屌你 你係唔係鬼

咁一早就唔應該分兩邊啦
分兩邊行出 另一邊冇作為

去你屋企好唔好呀冚家剷

唔好圍老廉，保持佢地公正

你講塞車路唔比狗車來都係呀

中聯辦又有開呀？

中聯辦同我地有仇 可以侮辱佢呀 on9仔

依家岀嚟應該去邊

唔好四面豎敵！

不可「包圍」，只可「請願」！

去HKU啦

倒不如…

停CWB係因為方便散，同多市民，商場同普通遊客

去icac請願要和平同合法

推 向東繼續

我同意呀
咁點解一開始要分兩邊呀
cwb依家做乜鳩呀

中聯辦 / cwb鳩企

屌我啱啱係北角出去

唔係現場唔好亂屌 帶風向 想人散水
不分化 不割蓆
上一頁

小弟愚見，老銅冇地方去
可以去西環幫手，西環前線唔夠人唔夠物資

我番緊轉頭了

守銅鑼灣冇咩意義，我地遊行左目的已達

盡量搵勇武返西環幫手！

商場已經閂門

利申我從來冇嗌哂水
我係要求有所作為

說好的如水

唔好變死水

Sanction Hong Kong government for its State Terrorism activity conducted in Yuen Long train station, Hong Kong on 7/21

盡做!

銅鑼灣已經做到效果，冇必要死守。西環危險，快多人幫！

ICAC

溫馨提示，隔離係經濟日報

Be water

支持

去乜鬼老廉
依家成個政府所有部門都無左合法性啦, ICAC點會幫到手

依家係公民革命, 香港人靠自己

push

咁就企喺cwb?

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

大力推

推!

同意 推

銅記夢境有冇得升級？而家只係分薄左d夢遊者但so far一隻狗都冇，分薄唔到d狗，做唔到圍魏救趙嘅效果

去icac請願

西環要人！西環要勇武！

完全同意 cwb跟本完全冇用

西環打緊仗, 隨時要上去backup
你落左北角有鬼用

cwb直落北角老廉 / 去西環啊..唔好齋企,

我同意呀 咁一早分咩兩邊行

現場嘅人 需要溝通下，多人認同自然會行

見到老銅有成條物資鍊好撚感動
但依家老銅風平浪靜，相反西環出左防暴
物資可唔可比左危急嘅戰線先？

利申 睇直播

冷氣軍師
一係你就去cwb講
一係就收聲

CWB係退守大本營, 拉長戰線
但無可能行到去北角

你係咪住港島? 知唔知北角係幾撚遠?

我已經不在現場 行到番中環了
覺得可行嘅兄弟 麻煩現場做勸說 唔該

一直覺得每次都要雙戰線去搞，但係真心講求人數。
前線人士分散左，就好需要後面嘅人數
如果唔係，一分開戰線。
黑警中間插入，推是但一邊都好危險

其實呢個point係前線一個阿叔提出黎，咁依家點做當然交番比前線決定

我講撚過喇dllm

維園多龜 去唔到

西環要人

其實如果d人見警察就走再去第二度,d警察佈唔到防示威者又安全,又要用大量警力

去緊

我住港島 我覺得同金鐘行去北角差不多

上環

老廉要做嘢都要有人舉報
咁你舉報咗未

邊度遠，我以前得閑成日北角行去中環

宜家散無所謂。 入黑後再聚

推 橫店都要走 根本擋唔到

兄弟爬山
可多試進化模式
安全至上

CWB落左北角, 突然西環要人點算?

行返個double?

西環同銅鑼灣都隔好遠，大本營set返喺遮打花園好d喎

依家根本去老廉係0作用
去黎做乜?

留係CWB駐守同隨時支援啦

仲未計北角深藍隨時變元朗2.0

提起老廉
法國佢哋好似無 show 過委任證要求調查

銅鑼灣係民居+遊客區
黑警唔敢亂黎

上次深水埗爆房sir咁講
呢個先係真be water

北角 建制派大本營

咁一早留喺遮打冇咁嬲

禮賓？

依家人就係CWB, 你話一早係無意思

但點都唔可能行落北角

老廉要一至五返工時間去先得架

係呀 所以 cwb番西環支援就可行？
雖然我都已經行到番遮打

但要支援西環的話，銅鑼灣太遠

叫佢地退 人少就退

支援得嚟 都俾狗咬死哂

唔好咁天真，老廉睬你都儍，依家香港仲邊有老廉架

戰線拉太長喇

支持 不過冇人

你咁講要上北京先掂喎

係所以一早話左去銅鑼灣係on9,不過算,依家快d去西環支援

一定要行架咩... 搭車齊齊北角落得唔得呀

推 行去ICAC

圍ICAC啦，成班警狗公職人員行為失當

小心小心！岩岩係藍田交通交匯處 見到全部有盾防暴去緊東隧 應該出銅鑼灣
有9架警車！！！！

狗只會護主 銅鑼灣應該無人理

我覺得被人呃咗去cwb嘅就算喇 唔好深究
可以勇就番西環
但和理非嘅力量都要善用

下一站老廉

唔係！
岩岩6:20係藍田交通交匯處 見到全部有盾防暴去緊東隧 應該出銅鑼灣
有9架警車！！！！

影唔切相 親眼見到既

唔好玩啦 咁撚遠

[過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
洗潔精

冼到佢仆街

cwb人要搵野做喇,
西環就快開波

其實不如今日帶佢地遊下花園😎

我以為變雨傘 2.0

老廉ok
但不如擇日
有明確目標再去

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

廉署復活運動

散散地咪激撚死班黑警佢地體力都開始唔掂

令到d商場關門，以和理非黎講已經係進步

總好過遊行但冇人理

達到目的咪去第度

GO

小心小心！6:20係藍田交通交匯處 見到全部有盾防暴去緊東隧 應該出銅鑼灣
有9架警車！！！！

ICAC果頭少民居, 反而唔太怕D左仔攪事, 重點係隔幾個街口就係東區警察總部暨北角警署.....

老廉 = ICAC , I Can Accept Corruption

啱啱見到有防暴狗係西灣河上運狗車出車

Be water ar

唔需要去北角
喺銅鑼灣同遊客宣傳
去乜鬼北角

老廉染紅好耐

要入內街
軒尼詩道冇乜遊客

過去北角又建制勢本型又警察總部
又離西環更加遠
戇鳩架？

留喺銅鑼灣同遊客宣傳！
或者支援西環！

想引你去啲冇遊客地方又圍堵

可以去時代希慎嗰邊

事實上有冇遊客文宣丫？
事實上支唔支援到西環丫？

唔可行呀, 收皮好無?

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
洗潔精
豆
石仔
冼到佢仆街

一句講哂 西環定icac

可以勇就西環
和理非鍾意點就點 我放棄

行到信德
其實西環嗰邊都孤立咗

咁姐係西環定icac呀 icac果邊完全冇人 有冇人知？